原來都真係有支那人鐘意有人管 幾buy個信用系統

真係無奇不有

呢個仲好笑拎信貸評級相提並論

咁係因為大陸仆街真係好多

人地好多人好支持網絡實名化等啲撚樣坐唔到飛機火車

台灣好多韓粉都表示支持喇

[正撚量] 今日想同大家簡單咁討論下評分系統